有無巴打絲今日己經著短褲出街？

why not? 29度......

呢啲?

今個月仲有冇機會凍?
係屋企已經feel到熱 好想開冷氣

呢個月已經日日開冷氣

屌佢老味多蚊到仆街 唔開冷氣唔撚洗訓 半夜咬撚醒你再喺你耳邊鳩飛

西蚊

三月尾已經開始著短褲

咬都唔難頂
係耳邊就最仆街